MY POWER IS POWERFUL

i diu le lo mo chow hi

your mom is motherfucker

if you want 1on1 ,u come

My dick is dickson

Your dick is dicky

diu no chinese

I know Thai hands

I know Thai hand

I beat Thai god